濫捕既另一目的:追quota比中央睇,驚中央取締警隊直接接管?只要被捕人數下降,警隊/中央之間既關係就會破裂.

一方面當然係想整白色恐怖

另一方面用大陸官場思維去諗呢件事

上頭要你盡快KO件事,咁你就做D政績比佢睇,否則佢就會派人直接搞,你就丟官
政績最直接既數據就係捉人
每日捉幾十個,都叫好好睇睇,比上頭知你做緊野

重點係呢D罪,多數等2-3年先審,到時D高層走既走,退休既退休.過左海就係神仙,到時全部冇罪都唔關佢地事(到時香港咩環境都冇人知)

但義士們既警覺性越黎越高,越黎越難捉,點算呢???
所以而家拉既人,越黎越奇撚怪怪,有街坊,有韓國遊客,有踢拖鬼佬,有deliveroo員工
目的已經唔係白色恐怖(你拉個泡菜仔關我夠唔夠膽去發夢撚事???)

似唔似D交通警抄牌追數,追唔夠就亂9咁抄

即係話不被捕要成為運動既重心

越拉唔到義士,佢地越要就要拉D唔關事既人(告唔入),就越多民憤,就多風波
同時中央會見到有問題,見你拉既人都唔關事,又冇少到衝突,開始質疑香港警察既能力,開始想直接介入,到時就亂

.

【小心中計】如果我係敵人，我會想

好耐之前已經覺得佢地交緊數啦

不被捕要成為運動既重心

連D 咩泡菜 鬼佬都拉 就知佢地都唔撚知自己要拉咩 明顯鳩拉嫁啦
就係知佢鳩拉先要越小心

逼佢9拉 越9拉 佢地惹既麻煩越多
下次拉著個有錢人/有勢力既人/美國公民都唔出奇

大陸文化係睇數據 而且數據造假

好快 佢拉既全部都係唔關事既人
到時告唔入之餘又激起民怨

我覺得其中一個目的係提升警隊的士氣 同埋打擊我地的士氣
試諗下防暴狗一出 義士即刻四散
班狗仲邊拉到人
所以點都要捉幾個街坊返去提升士氣
捉得越多人 士氣就越高

咁我諗d狗再弱智 都睇得出拉d街坊 鬼佬 係求撚其拉

認同, 對面post仲研究點先可以撚狗撚耐D唔走佬

合理推測！

上次個泡菜仔冇左聲氣？

推呀

搵左領事館 梗係低調放左啦

都要既 唔可以比中央睇到運動消退緊
否則警察就可以唔洗追quota

Push

‘

而加黑警好明顯係要拉人交數追quota。如果真係be water，大家要快閃唔好死守，佔完馬上回我家，唔好被拘捕係最重要，就算受傷都係噤話
令班曱甴黑警交唔到數先係priority
另外，佔領區一定有黑警、黑社會同支那国安監察，睇清楚佢地同天文台睇狗來就閃
還有好重要一點，大家都怕黑警顏料水，噤仲何苦著黑衫呢？想快D被人認出？無謂黑衫嫁啦

恐嚇第一，交數第二。佢係咁鳩拉，連過唔過到堂都成問題。

可以係撚狗同走搵到個平衡點？？除非你快過保特。

推

佢地眼中所有喺條街的人都係暴徒

依家睇落去係得做到交數效果，拉佐咁多人d市民照圍觀照行街，見到示威者都唔會避開，無撚驚過香港人真係嚇大既

push

係
擺明係冇你班示威者符先鳩衝鳩拉
搏你地唔敢再出黎
但點知大家都唔撚怕坐48個鐘越激越多人出黎

陳浩天同方仲賢都係咁
以前有大台有目標直接上門拉人
而家都唔知上門拉邊個就求其搵d出名既黎拉
但調返轉我地買laser就唔會比人拉
因為拉到都唔會成為熱門新聞

agger

9拉既結果,係無人再怕比人拉

。

坐爆48 係2014/2016 已經有人做緊，膽搏膽

好多知拉左都係告唔入

如果明知係9拉既 坐爆反而冇咁煩

再踢保，台長都踢過，迫佢過堂。

2014 2016都係小數
仲要2014係泛民個班形式主義既行為

今次真係唔只勇武唔只和理非
連路過買餸既師奶都唔撚驚個下先勁

但其實48個鐘都好煩，特別影響到返唔到工，只能講，香港人依家憎黑警憎到違反返工天性，就算要冒一d風險都唔同示威割席雖然唔割席可能已經係佢做到最盡既事

師吼功先最勁。

唔割蓎蓆已經好大幫忙，777 就係等割蓆呢一日到來。

鍾意返工都係因為以前唔知發生咩事唔知班狗係咁撚癲
所以而家帶班狗落區比多d人認識佢地既惡行係一件好事

拉一次48 就令一個中立/淺藍/港豬 變極深黃

幾多人仇警都係因為比警察唔禮貌對待過